CNN: 點解香港咁多人訓M記？

2018年8月7日CNN報導：
太平山青年商會JCI
於今年六至七月
調查了110間M記
有334人訓M記
五年前得57人

大部分M記居民都有番工有屋企
七成表示明明有屋企番
但係都訓M記因爲
想慳冷氣 電費或者係
覺得M記舒服過屋企
空氣流通 靜D 有Wi-Fi
食物平

有D真係無屋企
因為租貴
2017年Demographia研究指出
香港97平均尺價770usd
升到而家1700usd
係世上其中一個最難令人
負擔得起既房地產市場

有D因爲屋企人關係差
同父母不和 或者比老公虐待
有人因爲老公死左
覺得訓M記無咁sad

JCI洪小姐表示政府應比多D資源社福機構同update外宿者統計資料 香港人應多關懷身邊既人 包括陌生人

M記表示會盡量提供舒適環境 唔會趕人走

如果有得返屋企佢地神早返左

屋企無冷氣。

瞓維園好過